[尋人] 今日西九法院過堂既古先生麻煩入一入黎

我地等到最後一班車都見唔到你先至走
如果見字請add tg
我地冇你其他聯絡方法呀

幫推

推

豬肉留言

見到既報番聲平安

幫你推推

求幫推

推撚到事主見到

屌你老母盧偉聰

繼續推到事主見到

Help pish

快d 出現啊屌你

Pish

Tui

tui

等你出現啊

推呀

起身屌閪喇